（社評）2130 逢星期五 大君伐（直播）#花生台 hkpeanut.com

（社評）2130 逢星期五 大君伐（直播）#花生台

大君伐(第3節) 19年10月11日

支持

講緊 NBA

大君伐(第2節) 19年10月18日

唔止謝sir，連er er er sir都……

| 大君伐(第3節) 19年11月08日

大君伐(第1節) 19年11月22日

唔好用呢個 post

第一節：屠龍小隊覆滅，不需自責，因為黑*警早就有剿滅時間表！重點是，為何警察選擇現在收網？| 大君伐(第1節) 19月12日13日